講起捐血

香港人做野做到隻狗咁
每晚都唔夠訓
仲邊有人捐到血呀

有捐開血既你地捐之前幾晚平均訓幾多個鐘

利申 想捐但日日唔夠訓驚捐完會訓低

毒撚冇人理